[沙田] 大大大量防暴，速龍到達增援

手足自己小心

Be water

Be water
721金鐘見

push

推

閃人
等佢摸門釘

好多隊

比沙田重要，現場一定想知

走啊好撚多隊

一家細走先啊

禾輋警署旁

總有人要餵龍

小瀝源行動基地出咗十幾廿架車左右包抄
Be water my friend

PISH

各位手足小心，集體行動

Push